其實叻哥呢啲柒頭點解可以喺娛樂圈生存到？

樣衰唔緊要佢都係行諧星路線
但呢條柒頭觀眾緣真係幾差下
老中青三輩人都睇佢唔撚順眼
老一輩覺得呢條撚樣嬉皮笑臉
中坑覺得呢條撚樣臭寸
後生覺得呢條撚樣冇粉四條 歪理當真理
一個藝人做撚到好似佢咁
完全唔受人喜愛
甚至乎係乞鳩人憎
佢到底係憑咩仲有戲拍 節目上？

佢係乞人憎, 不過以事論事, 佢以前既戲係多人睇
拍住王晶, 做好多二線主角, 套套戲, 換唔同主角, 都會搵佢做配角

佢唔洗有演技, 做番自己個衰衰格格, 就已經FIT佢以前既戲路

而家就越黎越乞人憎

唔講唔覺

都係嘅

好多人覺得佢把口好叻
死都拗返生
你睇港人港地就知

佢做司儀係幾勁既
有咩突發事件執生能力高
但你叫佢論述正經議題就會突顯到佢不學無術
死淨把口, 乜都唔識

世界仔黎姐

老屎忽

十七萬人
你冇聽錯係十七萬人呀

直情係肉撚酸
包拗頸到好似小學雞咁
佢做司儀過得去啦但只局限於某啲司儀
你叫佢主持啲正經節目一樣仆街
而且佢主持嘅節目完全唔好笑
唯一笑點就係佢嘅無知同狂妄

覺得佢左痴右痴
以前温拿紅佢又痴下
痰伯紅又痴下 邊個有着數又痴下

簡單講，
因為譚詠麟同曾志偉。

佢最撚神奇係自己人生都唔算成功
又破産又盛
佢仲可以咁大口氣咁厚面皮

個撚個喺佢面前就叻哥前叻哥後
背後個撚個都笑佢狂妄自大 冇料扮四條

佢真係靠痴返嚟

你試下好似佢咁既人生 早就跳左樓

唔係既 80時年佢拍王晶戲都係幾紅

溫拿以身Loosers 係佢搞出黎都唔算痴

係, 但香港好多廢老覺得呢D 先係醒係叻
同意佢主持啲正經節目唔掂
始終佢真係冇咩知識, 又要扮識
好易出醜, 如果係娛樂節目都可以話係節目效果

TVB 有知識, 有技巧, 上得大場面既一線司儀我淨係數到Dodo

好耐之前已經好憎佢
記得有一集獎門人請佢上去
明明所有人玩得好地地
到佢玩嗰陣又搞呢搞路
柒咗又唔撚認 死都繼續兜
我喺電視機面前都覺得尷尬
難為佢自以為聰明